[中午笑話一則] 比列錫：C朗技術更勝美斯

【體育】國際米蘭中場比列錫認為，單論技術，基斯坦奴朗拿度是世上最佳球員，然而，論到運球方面，美斯則無人能比，整體而言還是美斯最好。

當今球壇哪位球員最厲害是主觀的話題，難有定論，國際米蘭中場比列錫（Ivan Perisic）就道出了他的看法：「論主理死球的話，我會選熱刺的基斯甸艾歷臣，對比賽最具視野的，是曼城的奇雲迪布尼，最佳入球者，我認為是熱刺的哈利卡尼。」 比列錫續道：「頭鎚最出色是皇家馬德里的沙治奧拉莫斯，搶回腳下球方面，我認為最佳球員是皇家馬德里的卡斯米路，但說到技術，基斯坦奴朗拿則是最佳。」 比列錫進一步比較美斯和C朗：「朗拿度由一位翼鋒轉變成為前鋒和一名射手，而不是只踢一個位置，他很多時會觸球一兩次，然後跑進禁區入球。美斯則比較全面，很多時會看到他以一個後上中場角色於比賽中建功，因此，他大概是最佳的。」

美斯靠一招贏哂全世界 同朗拿度一樣明知佢插完花都一家會推你但你都係守唔到
C朗就多花巧野但去到皇馬就得番一招原地插花

爆人直腸技術世界第一

若然屬實 雞姦朗成最大贏家

比列錫世盃決賽入波
王騎你決賽入場搞事
邊有得比

頭搥、跳躍高度

c朗後期真係完全唔識扭波過

冇球味

佢英超迷？

講到運球就唔撚係技術咁

運球係唔係技術之一?

強姦技術

剩係識用速度爆
踢翼好易mark

阿朗呢家一對一過人都勉強

講緊抽插技術

打藍球比較啱佢

去左皇馬開始淨係用速度爆, 易mark都季季轟入幾廿球, 又真係吹佢唔漲

應該係唔小心講錯左？

跟本姦朗易mark到仆街
相反美斯真係3個都mark唔死

無野讚夾硬揾野讚啫

整體而言還是美斯最好